尼馬苦勸古天奴：別去巴塞！你會後悔！

香港時間8月29日，據西班牙媒體《世界體育報》的消息，近日尼馬利用回到巴西備戰世盃外的機會勸說自己的老鄉古天奴不要到巴塞踢球。

巴西媒體《estadao》稱，尼馬告知古天奴不應該加盟巴塞，他表示對於利物浦讓古天奴遠離巴塞的決定，在未來古天奴是不會後悔的。

在尼馬走後，巴塞就一直與古天奴聯繫在一起，雖然利物浦在官網發表了不賣古天奴的聲明，但是巴塞卻一直沒有死心。而在簽下迪比利後，巴塞對古天奴發起了強攻，而從英國媒體給出的消息看，利物浦的意見依舊堅決。

在這風口浪尖的時刻，古天奴這位當事人卻回到了巴西備戰世盃外，而尼馬則用這個機會與老東家唱起了反調，勸說古天奴不要到巴塞踢球，同時尼馬信誓旦旦的表示，古天奴肯定不會在未來對利物浦現在的決定（不將其賣到巴塞）感到後悔。

值得一提的是，尼馬在巴塞效力期間曾在接受採訪時表示渴望與好友古天奴一起踢球，當時的尼馬招攬古天奴到巴塞踢球，但是在離開巴塞後，尼馬卻阻礙老東家簽人。看來，此前巴塞準備起訴尼馬追討2600萬歐元的忠誠金一事徹底惹惱了巴西小子。

目前，歐洲各大聯賽都已經進入到了為期兩週的休賽期，尼馬和古天奴都已經前往巴西國家隊報到，並且正在隨隊積極備戰即將開戰的世界盃南美區外圍賽。《世界體育報》援引巴西媒體《聖保羅州報（Estadao）》的消息報導稱，尼馬與古天奴進行了一番談話，尼馬強烈建議古天奴「千萬不要離開英超，千萬不要加盟巴塞隆拿」。

《聖保羅州報》斬釘截鐵的報導稱，「尼馬告訴古天奴，雖然利物浦堅定的將其留在了晏菲路球場，然而他根本不用為此而感到遺憾和失望。」值得關注的是，在巴西國家隊的備戰所在地艾歷尼港，媒體記者此前曾經拍攝到了古天奴與保連奴親密交談的照片，可以肯定的是，當時古天奴肯定是在向剛剛從廣州恒大加盟巴塞隆拿的國家隊隊友打探消息，以便瞭解加泰羅尼亞豪門看待自己的態度。

踢鈀啦
兩兄弟拍住上

希望保連奴可以笠古仔波衫

仆街又唔見佢叫保咪黎

又偷聽人講野

如果尼馬想同古仔一齊踢，應該入利

巴其實點解可以追忠誠金

好9

國家隊已經ok

因為佢唔忠誠

俾尼馬撚完狗唔順超發下爛渣姐

因為比巴塞告先反晒面 之前懶係踢兄弟足球扮晒開心

正

尼馬

帶頭撚狗

咁可以叫尼馬做反骨仔未?

你點對人人點對你

疤告佢咩？

巴塞告尼馬違反合約索賠850萬歐元

疤會唔會告佢危言聳聽

違反d咩？